女人聽到會出水既行業

工程
會計
ibank

IT

保安

地盤之猛鳩

四大天王︰警察、消防員、醫生、律師

四大生人勿近︰工程、地盤佬、IT、會計

醫生 律師 會計師 工程師

二世祖

下邊4大 好似得撚罪你咁？

識好多女都唔鍾意同呢4個職業既人拍拖,甚至做FD

我係渠王

識野

警察同罪犯有乜分別 4大天王

政府工😍

好pay既工種囉。啲臭雞理得你返咩工，最緊要有錢

TOPIC講緊女人
唔係講你班連登濕鳩

飛機師

我男人聽到都出水了

你d fd 都幾撚睇錢
溝到真係慘

非gay師

警察同消防員未必有錢得過工程師同會計師
但對女人黎講一定係前兩者吃香過後兩者

飛機師 eo ao 醫生

你肯定做緊EO

消防就係，警察未必

如果唔係幫辮級
工程師同會計師計人工點都唔會輸比個散仔掛

會計 笑到

老闆

法官

笑乜春?

是咪出淚水

av男優

太子爺

行船
我係仔都濕咗

連登廢青

Private equity

建築師

業主 收租佬

鴨

遲下警察老強條女唔出水話你辱警

咁工程師(有牌) 梗係同幫辦比

工程會計 點解會

地產

ACO

幫辦就WIN撚硬 工程師同會計師
就算人工甘20-30K
女都會選幫辦機會大D

差

都未必嘅，睇人姐，但紀律部隊係比較得女人歡心

會計同IT 咪一鳩樣

唔係 係因為警察 消防員人工ok得黎
又大隻

咁你講幫辦就應該同返政府工程師比啦

連登最搶手職業

職業籃波撚

會計師都可以搵到錢嘅，搵到錢嘅會計師同工程師人工高過警務處處長

紀律部隊督察

我自己就做紀律部隊 但都係無女埋身
嗯 應該係樣既問題

幫辦成80k人工

你有冇主動去識女仔呀？

阿sir你個部門係咪冇野做既?

護士

工程？
會計？

營養師

機師又無
老細又無

有 但好多都無疾而終

你做邊行㗎
收租

唔通我識個條on9仔又話你知咩

: 員工價有幾多折?

冷門職業冇乜女仔識

加油，你係咪幫辦？

飛機師！

四大天王應該係：老細、太子爺、高官、藝人（紅嗰隻）…

有樓就濕架啦, 洗乜行業

又想幫會計狗洗白
收皮啦

家底最緊要，話知你ibank但係租樓住

正苦Engineer max10皮+2皮housing

岩岩識左條女，佢問我咩行業，我話做金手指，佢就話嫁比我，我諗佢九成九聽錯係做金戒指

加多個字 保安局又點睇 劉華

任何職業+3個物業

我都想知

做iback嘅9成都係想入private equity
班女淨係識ibank個名 人地真係做咩都未知啦

JPM/MS/GS/BAML

咁總督察或警司都有哩個數

做ibank嘅9成都係想入private equity
班女淨係識ibank個名 人地真係做咩都未知啦
編輯

工程師同總督察比 你唔攞總工程師比？

出水

機師

中西醫生 警察 bank 有樓

埋單的it狗

咁政府工程師嘅ranking冇警察細分咁多，高級督察都9皮幾啦，連ot都有十皮，幫辦低d都兩者分別唔大

係daddy間公司到幫緊手

醫生

siu若元 文科都幾十億身家wor

我開銀行的

頭十個都無人講倫敦金

幫d女人一日上十萬好容易

膊頭有花就唔同講法
加油

醫生30 歲都9 皮幾人工

Go shoot爆丸架

專業人仕
人工平均40-60k

工程師30 歲 入職， 幫辦22-3入職
到30 都sip啦， 會低過同齡Engineer?

總工程師後生極都45up 到時幫辦已經升到總警司 又會低人工過工程師？

Ibd

我覺得大陪份做buy-side嘅人都有呢個問題 一般人冇人知你firm/實際做乜 反而啲女仔對住普通FI唔理人地FO/MO/BO都話人好勁
但都實講 做PE不一定代表人工高

BX, WP會更吸引…

DJ

又冇咁誇，好多人sip退休

但紀律部隊早五年退休

KKR

正常都CI, direct entry sip 退休十分一到

嚇到賴尿

政府先可以

私人得3皮幾

唔會
IT同會計工程一樣係專業人仕

除左政府之外
公營都得 我上面班老細20幾萬一個月

工程會計真係笑撚左，聽到都耍手另頭

消防
揾到錢又大隻，最緊要真係識出水

你係咪戇撚尻
女人都係為錢姐

繼續呃自己

我唔係做工程會計
但佢地專業人仕身份真係好撚夠響朵

廉處檢控專員
廉處剋星

總之個名夠型，一聽就知賺錢，話之你正定邪好人定壞人

一聽就知係女都未溝過既毒撚
仲生存係連登資訊既人真係可悲

深信錢係女人揀人既pure reason ，其他乜都唔駛理。然後同時自己認為第時出黎做野可以搵到3 萬蚊一個月，成堆女就會衝埋黎任自己揀

AV男優

梗係做老細啦
幫人打工同做狗有咩分別

拎黑警去同消防放埋一類會唔會太侮辱消防呢？

工程會計撚止三萬咩傻閪 最基本都四五六萬以上
仲有大把上升空間

警察，，至少督察啦

富二代男校游水教練，直頭連條仔都出埋水

電莖選手

除左大家講既熱門職業如醫生律師外，下面嗰d 工作，都係港女濕晒既:

上市公司既C級(eg COO, CFO, CEO , CTO) 或者係上市公司management board內的director，要年報有名嗰種director

基金經理

精算師

測量師

商人

一年請起碼二百個幫辦
SIP個試每年得10%passing rate, 個個30升SIP, 45都升到總警司？

朱經緯退休都仲係警司咋 師兄

但一個E worst case都升到SE退休
SE pt49 ~130k
警司police pay scale 53 ~131k
咪差唔多 退休年齡又遲過老紀同埋唔洗番shift

你要講outlier
韓志強發展局秘書長D8 ~ 290k
一哥都係一樣

做到港鐵總engineer人工仲高

好難升上去，過不到

醫生，律師

做到潘樂陶 神級，幾十億身家

慈善家

你講哂

4 點鐘hui sir都升總警司

○○師

獸醫

佢08年(45歲)先升警司

工程佬lm

工程

thanks 游生你係咪警察高層？ 甘熟既 hui sir recap in english真係經典

我係expert in wiki and google

講漏左仲有測量

唔係企業家咩？

游生

你識埋啲咩人呀。不過無計物以類聚人以群
分唔怪得你

收租佬！！

喇，你識嘢呀

無講晒呀。話你知如果在上市公司唔係做到C level或年報內的director，只係 某部門manager , head of divisions, VP or division, really nothing

拍套未來戰士都不錯，thanks巴抵

業主

好波呀巴打

工程都分咩工程，IT做金融一定出晒水，土木工程都出少少水，人工都高。
電機？機械？ 聽個名條女都覺得你毒

30 sip淨係考試唔使見board, 正常升到, 勁人3年搞掂
升警司要見board真係難

不過sip份人工夠la, 多dd冇乜分別

警察不了 出名成日叫雞 賭錢 非禮
消防員驚佢為左救啲孽障殉職 又可能俾人玩過屎眼 不了
會計師人工高不過對女同事多過對老婆 不了
得工程師吸引啲

紀律部隊

好似完全冇人講涉及文化藝術既職業

事實就係咁

會計比人感覺係算死草

乞衣？

賭牌持有人

呢個POST睇得出好多連登仔做工程同會計

仲以為自己果行如果撈得掂D女就會排哂隊咁比你屌

四大天王：機司、律師、醫生、ibank

通常做會計、IT、工程師都俾人覺得on9
地盤佬又man，又有一身古銅色既肌肉

所有未升職max pt有27或以上嘅政府工

大隻

講到好似正苦engineer想做就做到咁
除非真係好景/靚女
年中唔知幾多GE完scheme就898收皮
係咁輕鬆10皮engine就唔係收2x分

上位講實力更講運
一車車人讀咗成堆書charter咗都仲係收3-4萬日日OT

當然幫辦都難考
但攞max point嚟打飛機鬥錢多真係無咩意思

會計 Audit狗 不了

藝術家

工程唔敢講
太撚多種類，有高有低

但係岩岩出黎做就一定係散仔>會計
做長左會計有機會可以跳住上
咁當然仲有機遇之類
眼見有啲唔肯入b4捱
做黎做去都係果個價咁上下

政府工程師同督察比有咩問題？

私人市場地獄就唔洗你講啦 做大判無牌都可以自稱engineer啦 講經咩

同埋邊有人話政府工程師易入 你思覺失調？
長篇大論講幾難幾難先做到政府工程師
幫辦兩隻字難考就帶過

清洪咪幾千萬打一場官司，人中之龍

真人真事
有朋友係消防老散
條女同時有pi溝緊佢
個pi車出車入
結果都係比我個fd溝到
事後講返都係外表
條女中意大隻

仲考緊 希望好快係

有心了巴打 可惜我唔係

玩專業健美既好多都係消防員 得佢地先有呢個時間

又未到專業 但係一望就知陽光果種囉

一句到尾 樣既問題

個人先係最重要
行出黎 吸引到啲女女想識你
拍拖/約炮未必睇重錢
開心就夠
你會同豬扒拍拖定同女神拍拖

3-5年advance埋
連housing 95k，仲要年年跳point再加薪
港女好難唔濕

太空人

細電...散仔都不如...

講咁耐冇人講則師 測量師

師姊 你本身做ifirm ？好似都幾好pay 。 鄭生其實不止賺錢叻，顏值都一流

檸檬試食員

唔係人工問題
係一個消防 兩個字 d女己經會出水
個光環同幻想太大

跌打師傅

呃阿婆果d銀行基金經理

絲打年輕ma 大把青春la 女律師保養得宜 btw你不找同行？。。。醫生都幾好。我之前大學都見過幾pair係醫生同lawyer couple...

都有善良既警察既，但呢幾年形象太差了 police inspector sucks... 你做lawyer ,其實找d醫生，同行律師都可以，or識下d blueblood bachelor cocktail party

其實醫生護士嗰啲咁忙，根本冇時間陪自己女朋友, 咁樣都會出水？

Aco ca

係身邊好少有，定有都好老？

傻la, 要約實約到既

男優

通常你哋呢type會去邊度party? 點 approach會易啲？

利申：讀過law 金融界 Front Office

又要利申
係港女揀
唔係連登仔揀

事實係紀律部隊特別係幫辦級易溝到女
黑唔黑警
我諗唔係佢地concern
不服來辯

做生意

四大天王冇金融？

會計已過氣

淚水

四大天王都係非一般事業

鴨王

份工有個師字嘅 九成都出水㗎啦
唔好回我廚師老師 高質少少唔該

明明只係警察自己響差館霸王硬上弓
出咩水……

笑左
連登仔真係以為出面世界跟住佢地意見走

就算散長做都有得升，計長做未必少過會計，當然唔計最top個班。 散仔升埋 4/50k 無走雞

飛機師都出水？

正wor 絲打，多不多見到中資富2 代？ 係不係成日都會見到明星？ eg林德信，林孝賢個班友落club玩

找ibanker 同醫生 la 門當戶對wor... btw我好奇你身邊既男lawyer係咪都係娶返同行？ 香港都不少海歸返來考pcll ,law係咪有錢仔女先好讀？eg 林作。。。 沒人脈等於0

紀律部隊好呀 有錢大隻 大時大節要開工出去玩都冇人理

人工唔差，督察級以上結婚有得著警隊套禮服
以港女性格，有乜可能唔濕？
根本大部分香港人(特別係女仔)都係政治冷感，
你問下中環啲OL，
邊間cafe新開重要啲？定係一人一票重要啲？
對佢哋講，有穩定生活，老公搵到錢就夠，
如果老公係陽光型，行出嚟係Man嘅，
咁就錦上添花，所以，紀律部隊會係佢哋嘅首選。
政治？不了，佢仲要返屋企煲延禧攻略
不服來辯

btw lkf會不會好似私人會所套戲咁，d有錢佬包不少女人 ?

正wor...師姊閱人無數。。雷軍我偶像來，我買過幾手佢d小米股票。白手起家，佢身高一米8 ,steve jobs 2.0
落club多數扮有錢，都有不少大學生成日去浦lkf....eg law, bba個班。我見不少

ibanker反而我不識，但醫生我有幾個朋友係。 佢地有d 有信教，同埋不浦club, 愛睇書運動。工作忙到，又不在瑪麗醫院返。

如果落club cocktail既醫生應該都幾social, 同埋醫生都花心架，而家d 護士好多靚女架，又年輕。Eg海之子心臟科醫生，有老婆仔女，都照食年輕護士，同科既

雜工

李澤楷

當人工去到咁上吓對港女嚟講80K定100K個分別其實好細
反而職業光環同形象先係更重要嘅因素
對一般膚淺香港人嚟講，警察=陽光大隻仔 工程師=講嘢口窒窒淨係識計數嘅毒撚
所以溝女嚟計一定係督察佔上風

講得啱
就算係讀大學嗰陣做黃絲喺fb滿腔熱血屌黑警嘅港女
畢咗業到咗要揾人埋單嘅年紀都會肯張開腿俾黑警屌返轉頭

但識唔識到同樣係一個問題
紀律部隊長期返工都係對住同一班男人
唔同中環西裝友同班OL日見夜見放工又一齊飲杯野happy hour

論見識黎講班港女會唔會中意個見識多d既西裝友多

G

去開邊間見到
其實而家蘭桂坊好多係𡃁仔𡃁妹
入場玩9成都係18-2x幾歲仲讀書果個階段多

如果你講班散仔 咁緊係識唔到 因為要返shift
但係主任級/隊長級/督察級，其實係返Office Hour
(有突發事急call另計)，所以無話識唔到
見多識廣嘅西裝友？買套衫印啲假卡片有幾難
啲保險佬卡片夠話自己係經理啦，你信？
識到真係有錢個班(例如banker)嘅機會絕對比你識到個消防隊長嘅機會細，況且，樓上有巴打講咗，有職業光環，好簡單，假設你係女，你同班姐妹傾計high tea，你估下你話你條仔係消防隊長定係IT(假設兩者搵嘅人工係一樣)，你班豬朋狗友會羨慕啲？

空少

Startup Founder

印象中就算消防隊長都好似係返shift
除非升到好大粒冇40歲都升唔到果個職級先係office hour
但識唔識到好多到最後都係要靠frd搭frd識之類
就算喺條街見到有靚女都要睇自己夠唔夠膽去攞電話

同埋之前返工見識過西裝友果種上流社會聚會
果個攞住杯紅酒咁逐個交際
呢種生活港女唔會更buy

一聽到會計就諗到個殘字 點出水

地盤 夠大隻
保安 夠得閒 幾時都可以whatsapp佢

睇來師姊，prefer ibanker多d.... 起碼你做ipo ,接觸多d ibanker, 機會大d..btw 醫生都好charm架，見過一d都係醫學世家，or家做生意既，英文超流利，又靚仔大隻又高。 人生勝利組

原來係真架，thanks 惠姊，難怪我見一d大學靚女 ，明明住公屋窮出身，ig fb成日post埋d船p 坐yacht, 又成日去four season, 半島影相，但又不見男方相 原來係有人包養，sugar daddy..都幾好，助學金。
eg 見過有個9x 後既，做緊ubs ,3 大bba既女仔，公屋出身，成日post ig... 都係去馬會 同d大粒野影相，睇賽馬，又去好多event, 食埋d貴野。又有個ibanker, 專做ipo 男友

Gay師

臭雞撚識咁多 整係識不勞而獲

英文差就咪亂用啦 尷撚尬

你會覺得富二代吸引啲定靠自己吸引啲？
富二代一出世已經有用唔盡的財富，但係醫生又好Banker又好，都要用好多時間工作先有錢，同埋越後生搵的收入越有限。要去到資深先開始多錢。
我見有啲富二代的氣場好強，一個遊戲人生咁的樣，看透所有事咁。

Big4👍🏿
男人聽到直頭出曬精

你以為CIP好大???
CIP max先同政府engineer差唔多
係ranking上CI同engineer係同grade
CSP同Chief係同grade

為錢姐
有乜女人唔係雞先?

邊個話你知officer唔駛番shift

好多人係度鳩吹

一定係機師
絲打我一聽到條仔係機師就濕哂

已輸，中產出身，已經盡力都追唔到，或者追到都慢十年。
可能有萬中無一的科技天才可以廿幾歲創業成功，其他都係輸。

你三十歲未？
又ifirm又律師仲要有樣
人生嬴家

想識你，交個朋友，可以識吓對方職業的圈子。
tg :alfwpa

飛機師完勝律師
醫生 會計師 工程師 iBanker雞也不要##

係好笑嘛 做到成隻jig咁又ot到半夜都係得30k左右 同建築師一樣咁慘

有好多有牌既會計師搵到80k， 有牌既土木工程師150k月薪添，睇幾時姐

收皮啦，工程會計都好拎黎j

ifirm點得閒成日蒲
做ot狗就有份

救護囉屌
之前有姣婆開過post

警察爛蒲爛飲爛口 又多應酬
我係絲唔會揀
利申 以前同過PC一齊

我識個朋友係F字頭既consultant 做chartered civil engineer
27歲40k頭
唔會差過當差

羨慕

巴打，不少做生意既，都做到咁，你睇下3 哥米線
3 哥做3 行出身，搞得出色，都有人收購1x 億買左佢，行行出狀元姐。

打工除非係yylam 2.0 or d 大行ceo 年薪幾千萬 不係都好難贏到富2 代。

聽講之前有個機師，有 2個靚 女服侍候。上左報紙。。人生勝利組 btw好似都有鬼佬係做機師，仲花fit

師姊多d 向 富2 代取經，投資之道，早日財務自由。不洗做lawyer, enjoy life..

一定唔會係做工程/地盤同政府既tech位 如果做緊both既 例如政府各部門既ws ai to so 真心勸大家唔好溝女 唔好害人地

咁妹妹係日日打扮，釣金龜ma..
每日郁保養
佢地30 歲後就見真章，點同師姊比

聽講d elite係瞓5 hours就夠，希拉莉就係咁

師姊做hr?

督察好似已經6 萬幾，27 歲

政府工程師27歲計埋津貼十皮都有添

督察人數多？

咁搞會爆肝

其實medic law同big4 都係爆肝高危

工程有得做到client同政府冇太大分別
Inspector好似一年請幾十個到
都係多多政府GE少少

巴打做emsd? 機電署？

係 遲早過勞死上A1
搵咁多錢都唔知做乜鳩
有錢冇命洗 又未夠啲富二代暴發户多

client難入wor...好似consultant易入d

警察就食屎啦，我呢幾日淨係聽到佢地自殺撞車老強搞叫雞姐

絲打做邊行 係咪都lawyer？

驚察都叫有錢 屌
呢條友一定係啲公屋廢人家庭出世
痴線

就係做唔到

Consultant 做到生癌

最top 都要27 歲入職 27歲有碌撚100k咩
講到幫辦冇房律咁

其實你一路賺錢 一方面要投資下 買bond etf. Reid's 增加多d被動收入 等足夠應付支出既 炒左老細lor 歎世界。 那些富二代都係咁， 上一輩找到個賺錢行業 再錢搵錢 咁就發達。

REIT

點解？。因為要返一至六太chur ?

您問下鏗哥佢今年幾歲？

警察就係無錢都屌打會計佬同工程佬
你唔撚服？掂過女人手仔未？

24k一個月，真係笑死
我大學一個月生活費都唔止

做到高級督察先嘈啦

無人講Aco

要老豆老母比多過24k生活費黎養你仲好意思上黎講
唔好同我講你係返pt都有24k/月, 除非你係雞

所以要work life balance，唔係齋搏盡，work smart更重要。淨勤力，事業去到半途已經燈枯油盡。

我係雞 點？

我夠識人27做生意一個月搵幾廿萬啦，識人識人，屌你老母，講到d工程狗一夠廿七歲就自動搵十萬八萬

工程師就勁，工程狗就算狗數啦

幾錢Q 連登仔有幾多discount?

忙既話一至日都唔岀奇

你邊間u讀law?
你好神

仆你個街 生人勿近四樣中左三樣

消防

朋友做消防 真係食勁多女 本身高同大隻 樣就正常唔係特別靚仔。 但成日一班人出去聯誼遊船河 屌好多空姐。

點睇都係渠王同水電工!

濾水廠工作

唔係得罪佢，係得罪香港女人